沙田人，快出來，救人救人救人！

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

pish¬¬¬!!!!!!

邊到要人

沙田where

咩位wtf

邊撚個位啊

沙田多狗 不如大圍？

On9

救人

位置

入緊黎

咩位置?